至於一個更加人道的社會主義正在出現，阿克肖諾夫也在用羊羔肉串起來。 這本1979年的小說預測了普京入侵克里米亞|邁克爾·韋斯| 2014年5月18日|每日野獸 
 他不僅給英語帶來了埃維，也給比利·喬爾(Billy Joel)焦慮不安的故鄉帶來了一種部落的擁抱。 Kofi Awoonor，加納詩人死於Westgate購物中心襲擊|Michael Daly | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 《紐約時報》指出，她的名字在埃維語中的意思是“人比金子更珍貴”。 Kofi Awoonor，加納詩人死於Westgate購物中心襲擊|Michael Daly | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 一隻精力旺盛的母羊可能在兩歲時生下第一隻羊羔，但最好推遲到三歲。 家畜|理查德·l·艾倫 
 母羊一般應該具備這些特徵，並進行適合其性別的修改。 家畜|理查德·l·艾倫 
 那隻老母羊已經走得離他很近了，其中一隻羊羔正在啃他的褲腿。 山上的牧羊人哈羅德·貝爾·賴特 
 她們自己進行談判，從銀行取出存款，開始用四隻母羊做生意。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟 
 這裡來了一隻漂亮的獨頭謝馬，被一隻長著老鼠尾巴，長著母羊脖子的海灣拉著，“過來!” 幽默詩書|各種